搭巴士有個靚女訓覺挨埋黎

話說果日夜晚8點收工
咁我就累得濟求其穩個位坐
搭車搭到一半果陣 我feel到有個頭同個膊挨緊埋黎
望一望 有位靚女係隔離訓緊覺
咁我緊係順水推舟 同佢挨埋一齊
過多兩分鐘之後 佢訓到成個頭挨晒落黎
我心諗 啲女有冇咁攰?

有無相丫

標準答案：條女想交配

冇圖?

渣下佢個波先再講啦

攰得濟冇理咁多, 何況我又唔係連登仔搭個港鐵都要影人

佢想你屌佢塊閪

係我就一拳打落去 挨咩挨
邊個畀佢掂我

咁有咩好討論，可能肥婆你都覺靚女

可惜你係 P 牌

佢一開始訓緊果陣 個頭已經開始搖搖欲墜
啲頭髮又hi埋落我條頸到
諗番起都回味

對波搖搖欲墜就話啫

原來就係你打我

冇錯下次咪再挨

暗戰？